三人得票洩漏天機😱

胡官: 21票
林鄭: 777票
薯片: 365票

21=21
7+7+7 = 21
3x5+6 = 21

香港邁向淪陷第21年

on9

689 + 88 = 777

55

777+1235=2012

樓主要折壽了

香港新界九龍無得避

玉皇大帝打救蒼生

中央政府 chmod 777 香港 365 日 * 21 年

chmod 000

我屌

痴撚線

21=2+1=3
7+7+7 = 2+1=3
3x5+6 = 2+1=3

3=生
香港有生機

不過3個3走左兩個3
3-3-3=-3
香港冇生機

仲可以點吹

震驚700萬人嘅真相

illuminati confirmed

777=開方198964

電話號碼

21365777
21777365

2012+5=2017

21+777+365=2012

777+365+21+689=1999

777+365+21+689= 1852
852 = 香港
1 = 一國一制

777 = Hitler JJ數目既777倍

mola mola

夾硬黎

3+6+5=14

實死

1+1=2

笑撚咗#fs

777-689=88
香港88
正式玩完

笑撚死

81777778

linux

759=就執

2017-5=2012

屌你

你講撚晒啦屌你老母

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」 跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。 我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

咩都比人睇曬

中央政府 > chmod 777 HongKong.zip 365 0 21 好似係
linux用家

$ sudo su-
$ chmod 777 HongKong.tar.gz

唔駛sudo啦 世界是中國的

電腦大爆炸

3x5+6